訓唔著既即刻入嚟同我吹水「秒回」

嚟嚟嚟 唔好比佢停

唉 我睇都冇人啦

唔知做咩訓唔著

試下係咪真係秒回先

5點半算係起身定訓唔著

來吧

個人好攰攤上床又唔願訓

唔洗返工返學！

又話秒回

Friday night

突然咁多人

你好

你好呀女神

做乜瞓唔著

因為你

相信你

多謝 你又做咩訓唔著

啱收工冇耐喳

番咩呀 呢啲鐘數收既

屌原來溝女po

得佢應我 你地又想要？

炒散啫

傾兩句嘛 難得未瞓

為何要落淚 落淚仍要一個面對

無謂的負累 怎麼講都不對

我諗唔到講咩啦

依首歌好經典

對呀

其實有時攰 有時眼訓都唔想去訓

係飛機訓唔著，坐左6個鐘了

我就係咁

去邊呀麻友

返澳洲啊 仲有成三個幾鐘先落機，點頂

好多野想講 但反而唔講比較好 越講越去解釋好似求人地信我咁

睇戲呢?

睇左幾套啦 btw lalaland真係悶到喊

澳洲正啦 我又要

秒回我啦咁

心很累？

回你

好正常姐

真係秒回佐

悶到hihi
日日都好似過緊退休生活咁

睇嚟訓唔著個啲係絲多

我去日本
有咩要帶

我都係過退休生活 你去個到做咩竹山

我係紅巴

秒屌我

屌 不過唔緊要 我一樣秒你

我又屌

屌

相機 錢 仲有最好帶多個空行李箱

快過你 垃燃圾

靚屌呀

咁撚快

2p 我唔掂

我去讀書咋

係喎 帶唔帶相機好
好似好重

都好呀 好過係香港 話說我要DSE了

攞個細啲既

傻瓜機咪算

嘩 原來你咁細個

3p呀？

手機點睇

DSE加油

單反啦唔好諗 都唔係攞多野姐

連登有愛

不了
重死我
又唔識影相

其實都係睇你對相有無要求姐

咁手機都可以呀 話說去邊呀？我遲啲都去

無
用snow
條女有咁靚得咁靚

唉 兩個人去

東京

Plan好未？

屌你正呀喂

無plan
條女plan

因住兩個去三個番

我都好想去，好想著和服
可惜我啲錢月月清

番工囉炒下散囉

係澳洲邊有呢支歌仔唱，全部無良支那雇主

讀完番香港先囉咁

到時就返工無時間去了 人生真係好攰

唉 對呀 又係心很累

你DSE有無信心？

一般般啦 勁又唔係好勁但係又唔差

玩下先囉

成績夠入大學？

我都想去澳洲留學

應該仲差啲囉 我想讀nursing 24 25 我可能得20

我都想 身邊又多朋友去

你巴打？
有無得叩門之外有機會入到？

巴 唔知呀 不過就算asso都冇所謂 nursing讀個啲完全一樣 都有機比我升番上去 自問唔蠢

點解近年咁多人讀nursing
加油啦 希望你考得好啲